[泰] 啱啱睇完 <相愛一天> 喊到收唔到聲

主線雖然只係講述IT狗追女神既老土故事, 但佢竟然可以拍得咁感人...而且我真係投入到呢個毒男既內心世界, 最重要係女主角個氣質令我驚為天人...

未睇過既我真心推介..難得的好電影

佢簡直顛覆左我對泰國女仔既認知.. 俾佢望住真係會神魂顛倒..

睇返Trailer都仲係好回味..

我覺得佢有少少似F.I.R既Faye,又或者香港既倪晨曦.

好似憑呢套戲囉埋獎.. 想睇有字幕版知佢講咩感想..

冇人睇過

之前泰片套出貓特攻隊都好睇
第二女主角都好pure好靚

多謝推介，膠兄有冇睇我講呢套？超超超超正

呢個？

介紹多個,
Narikun Ketprapakorn

睇你介紹完，即睇，仆你個街，我老母問我做乜係房

I know that feel bro

少少長澤雅美feel

發覺香港已經出唔到高質女藝人

推

睇完之後有D心up.太可惜啦

真愛

推介

臨瞓一推

呢套個男主角駛唔駛咁遵守諾言淨係愛女主一日呀
CHING仲有冇其他秦國片推介
之前睇戀愛病發又係好好睇

睇故事大綱好似有套荷里活片咁

初戀那件小事呢

戀愛病發真係正

想知邊套，唔知會唔會一樣拍得咁感人

呢套好多人話正，下載定放假睇

我都俾佢地感動到

呢套我睇好耐之前睇過，女主角患特殊嘅失憶症，每日起身會忘記男朋友係邊個，所以男主角就決心每日用唔同方法重新追求女主角一次…

事實上同我介紹呢套個內容好唔同，但一樣都好睇

姐呢套同之前鬼佬果套都係同一個故事改編出嚟？

普普通通鬼佬果套，但呢套或者會睇

邊套改編？

原來d泰國片都幾好睇，不過唔係好接受到女主把聲 ，可能聽唔慣泰文

識貨喎，好少人會留意泰國野，仲要係Mew Nittha。
推介你睇埋佢同Nadech套綠野心踪，當年每個禮拜都追。好正

認同，不過睇睇吓會慣，同初初接觸韓劇一樣

搵吓先，多謝！

遲下可能興泰國野

大力一推

利申入戲院睇咗3次

巴打應該又係做IT狗

非也 毒撚最鍾意呢啲純愛故

那男孩真的很純
反觀女主角就…

巴打係邊到睇?
搵唔到線上全套 有既都係得一半
想bt粒種又無seed

無野,睇到了

今個星期下黎睇睇

戀愛病發 都好好睇
秦國拍愛情小品都幾有保證

好似好正

之前係now睇完都覺得好正，想睇多次有無link

Davika好靚

初出道柏芝feel

好撚正

呢套女主角幾靚女

唔知點解果排連睇兩套泰國片

係好撚正 有少少王家衛既味道
場景唔多 靠男主角獨白
女主角出場唔多 但已經好吸引
最正係個結局唔老土

Pish

推多推

睇咗兩次

有啲似千雪bb

岩崎睇完 好想個女主角返去日本問發生咩事

岩岩

但個男主角一樣唔會同佢一齊

男主角其實真係好有勇氣好勁
話就話女主角失憶 但比著係我都唔敢厚著面皮同女神講

佢最厚面皮同勇氣應該係扮佢男友

巴打 仲有無其他好片介紹

輕輕再推俾多啲人識

睇完，真係好介紹
初段會被主角個best friend吸引住，但由中段開始女主角好耀眼，最後覺得佢先最有氣質。

再推，等巴絲介紹多啲高質秦片

推介畀假期無聊冇戲睇嘅巴打

多謝樓主我今日睇左 好正
但結局麻麻

點解結局麻麻

Open ending得黎有d怪
完全唔明有乜原因點解要喊住咁離開office
如果最後一shot係影住女主角睇住條片
然後個樣有些少變化等你諗下係咪記得返會比較好

黃viu 其實有唔小秦片睇，有啲都唔錯架

泰片好多都幾好睇
初戀這件小事